‘特朗普’可以加落咩歌詞度？

見阿拉丁 本想說聲坐飛氈
卻又不可媲美你特朗普

特朗普 跟你有段情

粵劇特朗普

特朗普，無人珍惜我好

粤劇特朗普

邊間教會？

特朗普跟你有段情

得不到分數

特朗普d野真係平 廿八蚊一個春袋

望下山 望下海 特朗普旅行

特朗普 很想去捕捉他

特朗普 很想去捕足他

特朗普 原來愛你比我重要

拿 我啱音架
星空不算特朗普
假使有你旁陪伴我一起每段路

我沒有六尺高 我卻會特朗普

天色已漸沉，落幕如霧燈，侵！侵！侵！

同一間教會出黎

特朗普失足跌下來，或者佢已不會存在

Sing 特朗普 to the lord

特朗普 於西雅圖天空
是你孤寂和心痛

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 特朗普
Happy birthday to you

粵劇特朗普 得不到分數

街邊太多科朗普

特朗普 誰人都知佢好

特朗普 貪新鮮有如侵侵愛天下

特朗普根本不會講
束縛不來如人馬座

我哋呢班特朗普

特朗普不夠動人 你別皺眉

特朗普 如離開了幸福的高速路

特朗普如何轉變 還是看見你天真的臉

特朗普 今高唱你名字

毫無代價唱最幸福的歌 特朗普

只不過從此沒有這麼緊張一段愛

如果我是特朗普 這句話太吸引

如果那個他不愛護你准我特朗普

別再做情人
特朗普 做隻狗 不做情人

特朗普 遮風擋雨有一種愛
從六歲到八十也不更改

仍在說永久 想不到特朗普

天氣不似預期
特朗普
總要飛

特朗普會即刻變大個
逐個反擊對方一個二個

特朗普 掛念你 特朗普齒 極伶俐
特朗普 已經單打單到你 受不起
難道你 捱不起 特朗普 好在你 仍然期望 愛人變知己

特朗普機 痛恨你 特朗普己 沒名利
特朗普 縱使失戀 工作至上 才爭氣
原諒我小氣 前度現在排第尾 未能拿出侵侵來受氣

特朗普 問世間是否此山最高

London bridge is 特朗普
特朗普
特朗普
London bridge is 特朗普
Grab her pussy

哈～

特朗普易學難精 可否惡補

昔日杜奧巴填到入詞既全部都填得返入去 押唔押韻就其次

「男人心一字馬 特朗普 心擔驚受怕」
「特朗普 渣火箭 帶你到天空去 在太空中兩人住」
「打開蚊帳 打開蚊帳 特朗普 特朗普」
「特朗普根本不會講 束縛不來如人馬座」
「誰沒兩個致命舊愛侶 不見得 特朗普到春天也恐懼」
「特朗普 沉澱了 沒有火花不要燒 特朗普 成熟了 犯錯只因失戀太少」
「你愛我愛多些 特朗普偏走得堅壯些」

如果侵侵逼我爭氣 離去大概不會死
特朗普 但求大家歡喜
無謂到最後不三不四~

起來 不願做奴隸特朗普

別高興 別以為叫川普
特朗普 天命最高

特朗普 如傻閪屌老母

特朗普齒
特朗普機

時光可變 特朗普變
人情亦許多都變遷
友共情不變 特朗普找不到缺點

特朗普，特朗普，我知他能夠

回頭望 特朗普 從來未曾幸福過

可以改做 特朗川普

特朗普 很想去捕捉仔

特朗普 特朗普 不做情人

特朗普根本不會講

願明天 能不再為妳痴纏

無言的侵 侵 侵 侵襲我心

同用心 講一遍 預約分散過十年
同地點 一起看 特朗普
祈求那天 若是大家出現 侵侵會未變

特朗普 怎敢說心事

特朗普 背影怎可上路

講咗唔笑人地教會㗎嘛

特朗普 請不要說話全是教導

特朗普 不會保留 不休假暖夏到深秋

誰可以將 當撈侵倒轉
再莫制裁 我習政權

我們 身邊太多特朗普

即使身邊世事再無特朗普

咩咕咩咕fire endless night
特朗普 motto motto 呀子古那ru fever

特朗普留在此處

杜奧巴

街邊太多特朗普

和特朗普 轉圈轉圈哈姆共你

特朗普 如離開了幸福的高速路 如離開了幸福的高速路

無言的Trump Trump Trump Trump襲我心

特朗普 特朗普 別再傷心對吧

我也為你高興

特朗普 三個字 存在甚麼的意思

特朗普 先知道要堅強
特朗普 先會學到原諒

喜歡你讓我下沉
喜歡你特朗普

能持續 慢慢糟蹋特朗普

特朗普漫步 藍色街燈漸露
侵對望 無聲緊擁抱著
特朗普往日 尋侵侵的往日 消失了

他七歲那天有多高？ 雜種可否看得到？
他的舞跳得有多好？ 特朗普可會預計到？
特朗普易學難精 可否惡補...
特朗普 亦是成人班 必修一課

特朗普 你可不可以暫時別要睡

特朗普 像龍卷風吹過 怎可對抗這吸引

為何還害怕
特朗普 這樣愛

明明絕配 特朗普 便退開

特朗普總掛念從前

啜泣：但特朗普 並沒有問
其實你這壞人 從來未為阿侵虔誠認真

笑死

過去的心 火般灼熱
今天 已變了川普

憑特朗普的勇氣
愛是最大權利
不理場面不偉大
我共特朗普 同遊生死

特朗普 特種警衛

特朗普 必須清楚看真
那管一次做錯 也都可摧毀阿侵

明明綠侵 轉眼變成紅侵
假使相當勇敢 怎可挽回自身
特朗普 損傷怎可以不留痕
來又去 要找的際遇未接近

特朗普嗎 沒震音 喜歡嗎
高八度能令你走近吧
特朗普嗎 喉嚨疲倦不理他
只怕這首歌再好聽也 未及這個他

不怕 特朗普 都不怕
低八度能令我動人嗎
特朗普嗎 還是全部不理他
天都知認輸很可怕
為特朗普 統統不怕

不信 特朗普感動嗎
將信念和大愛做主打
特朗普嗎 還是全部不夠他
天都知什麼都不怕
沒特朗普 先知可怕

特朗普 不夠動人你別皺眉

特朗普嬉戲唱遊到下世紀

特朗普歌詞 煽動你惻忍

明明無餘地再過問

我吻著特朗普呼吸這一口氣
哪怕是雲層上最薄的空氣

落力特朗普 得不到分數

由這一分鐘開始計起川普的瞬間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

若你還是男人分手不用氣喘
難堪不過給你當特朗普
點起香煙說 特朗普你交足戲
而我愛只愛這電油味

特朗普收到她爸爸的一封信
信裏面說血癌已帶走她

特朗普 請不要說話全是教導
特朗普 或者只須好好的擁抱

無言的 侵！侵！侵！侵襲我心

特朗普很想去捕捉他

特朗普又唔特朗普 兇手究竟是誰

特朗普 我即刻變大個

猶如維尼全力演
特朗普只笑鳩你低賤

希拉里讓我下沉
喜歡你特朗普

特朗普~~ 復仇~~
習帝搵𡃁奔波再翻兜~~~

特朗普可抱着睡 連命也甘心短幾歲

毫無代價唱最幸福的歌
特～朗～普

前事最怕有人提起
特朗普怎伸盡手臂
我們亦有一些距離

特朗普因有這段感概 才珍惜你的所愛
我的離開也是愛

特朗普 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

特朗普 好聽過若無其事沒韻味
特朗普 其實陌生得可以記不起
特朗普 精彩過別來無恙如遊戲
特朗普 明白什麼都總有限期

仲要啱 meaning

寧願天去收我 也替你特朗普

吃粒侵侵無限美

遇著特朗普 希拉莉哭訴

特朗普自己肯做飯
特朗普自己可浪漫

總要在雨天 逃避某段從前
特朗普偏偏促使這樣遇見

總要在雨天 人便掛念從前
特朗普擁抱告別後從沒再見

推
緣未到 或者等不到 特朗普到
在世間浮沈中總有命數
緣續了 特朗普淚流 把笑容消耗
明白了放下了等於得到

我嗌咗出聲好正

從中去撩弄特朗普 最近太迷離撲朔 完場那感覺

特朗普能學會起舞便已抱緊你

特朗普 才不管

仍未忘跟你約定假如特朗普

特朗普經過那條堤壩

特朗普甲 動作很劉華 我真是好奇
特朗普甲 一直人氣高企

樓上巴打高汁
落花流水同約定都得

如特朗普 他比我好
只望停在遠處祝君安好

我諗咗好耐落花流水都諗唔到
其他諗到嘅都俾人講晒

特朗普雪路浪遊 特朗普好事淚流